[新名] 我諗到LIHKG新名。大家黎評論下

啱啱為LIHkG諗新名搵靈感，上網查高登呢個名，發現有個企業家叫高登，英文名係Gordon。

所以我諗到幾個LIHKG既新名選擇：香港歌登討論區或者香港戈登討論區。
而英文名就叫Hong Kong Gordon

新名需要好多人既共識，如果鍾意希望正評幫推

buy 你誠意，但個名好似有小小柒。好似人名咁

戈登好似唔錯

大家集思廣益，新名好難達成共識

係

我有fd以為係linkg叫左拎g

Btw.不如叫拎登

幫lihkg改中文名係燃眉之急，希望大家可以集中討論。上面嗰啲你當我拋磚引玉算啦

拎登

不如叫Jordon

連香港雞
Lihkg

零登
連登
尼登

鴻福郎果個連+佛 幾好

港登

梁朝偉都用LIHKG

唔用"高"同"登"字好嗎
好似強調係老翻咁

其實新高登唔錯
高登呢2個字太深入民心

連尼住十plus仔
Eng： linka/nigga
中文：尼加/咖哩討論區

馬尼加 My Niggar😉

譚仔vs譚仔三哥 咁

點解唔可以有高登兩個字？

忽然諗到 可以叫疊字

呢家哩咖

讀落幾順

唔好啦

反高登=登高

登高

新高登唔錯

我宜家讀開L.I.

高登+

著名YouTuber : nigahiga
都係差唔多讀法

叫Liga Linga 應該會易入耳過其他名
仲要背後又有意思

Hkg 本身就係 hong kong 縮寫

拉登

我同frd講新高登

利登

點登

連登

羔登

寶珊
連尼住
高登

寶連登！

屌

我覺得要有用燈字 高登仔咁燈 係咪先

登高討論區

新討論區就改返個新名啦
唔好再用高登兩個字
用左呢兩個字感覺上我地就係高登既次品咁

尼加拉瓜大瀑布討論區

無人講拉登

高登三哥

新地方就新名啦，為何被高登2個字牽住走？